[推到完場] 走過森林和原野 (1)

請支持我城

無人睇？

支持下你喇

唔係呀嗎 聲音導航咋

脆魚bb

都要支持！！！！

擺明食之前黃子華配紀錄片條水啦

旁述？ 可棄

脆魚對腳

Agger 搵鬼睇咩....

咁都得...

真係咁慢定slow mo咗

悶到

翠如好撚正 好想屌
唔好同我爭

配還配但係唔好做做下影返真人啦

搵佢兩個做旁白
真係好唔掂

2個都唔岩配音/旁述

影影下樹懶，突然cut個黃脆魚入嚟

播舊片旁述

成輯野都好綠

冇人會同你爭

KFC

呢啲要重心搵艾粒配先爆笑架
退而求其次就農夫
洪狗翠如真係麻麻地

D 旁述

想聽返陳志雲

記錄片？

好悶

啲樹懶好q

萌芽唔到既愛情
留底既係一份無奈
講緊佢地？

仲要兩個星期

破壞左原片

搵艾粒配下啲搞笑嘢好過

影佢地jm9

好似係攝時間 肥媽套野出唔切街

有傳係因為肥媽食平d未搞掂先要播呢套野攝時間

D剪接想點

仲以為佢地去旅行睇動物

仲要播兩個禮拜 on99

不如都係播返搞笑家居裝修節目算啦

好撚戇鳩
無啦啦影佢兩條友d濕鳩鏡頭
到底咁樣係咪拖多兩集出黎

純粹因為佢兩個配音而放係十點半播？

屌 寧願你搵明珠嗰啲認真旁白好撚過
呢兩條友柴娃娃咁都唔知做乜鳩

樹懶好QQ

雪雪雪:

三哥既聲音導航好d喎

想點
齋配音

Agger

套野本身都正正常常
而家配音同剪到on99咁

夠鐘轉台睇Lucifer

其實係明珠台9點半D片
太認真D港豬唔識睇

喂呀幾好睇 好得意

拍旅遊節目仲好啦

TVB冇病呀? 套Planet Earth改個名又再播過

LIHKG @ Android

叫佢地是但去個台灣都好睇過依家
再唔係南丫島長洲咩都好啦

係唔係 假動物收埋個鏡頭果套？

其實點可以拍到咁近？用長鏡長捕？

又悶又尷尬

問題就係 認真版本港豬唔想睇
想開搞笑版 又唔係咁好笑

之前子華配音戲院上過

yes

生態節目旁白要有娛樂性，就要BBC個David xxxx唔識串

Sir David Attenborough

兩條友根本唔需要同場

幾好睇 好高清

佢兩個剩係把聲都充滿姦情 快啲做愛啦

求其放幾隻猛獸黎香港鬧市，香港人一定好high

講真 條片用4K 應該好正 好睇過魚樂九百萬倍
旁述ok la

隻野好型

三哥配都唔係咁好
但點都好過宜家哩兩個
比返部正常記錄片我

人地好好地一套記錄片搞到不倫不類 仲要播成兩星期

成日剪剪下去咗黃脆魚度，好煩

呢度好震撼

好強嘅求生欲

廢老

點解d蛇好似後期製作咁

屌，好好笑

諗起張達明速龍

呢兩條友去配咩一級奸爸爹果d可能ok既

紀錄片唔好咁玩啦

屌 好刺激

好似大蛇丸出招咁

拍同剪接好好

好恐怖

條蛇係咪係舊登有片 想睇翻

啲鏡頭捕捉得好正
每次加速都笑死我

究竟個鏡頭點樣跟住去影

d 鏡頭咁似之前係明珠出過 ? 只係重製 ?

同問 係咪抄緊片

係

九哥！走呀

好緊張

係咪講進化島個節目睇過

mute咗佢地把聲仲好睇
佢地2個把聲好撚嘈

屌你 個島好撚癲

以前生態節目有用過顏聯武旁白，效果唔錯架

點解無野保護d bb 由得佢地死

好撚恐怖

我屌

個拍攝好正

英國廣播公司(BBC)於2006年創先河製作首齣地球生態高清紀錄片《天與地》(Planet Earth)，以當年最新技術拍攝地球壯麗面貌，共榮獲四項艾美獎。2016年，BBC再拍攝第二輯節目，花四年時間製作，走遍六大地域、四十個國家，採用航拍、遙距操控、超穩定鏡頭等各種最頂尖拍攝技術，拍得多種近年才被發現的物種，讓觀眾以動物視野出發，探索地球。

島嶼、山脈、森林、沙漠、草原、城市等地貌，在洪永城、黃翠如的聲音導航下，隆重呈現於觀眾眼前，帶觀眾從另一角度遊歷世界，尋找地球上變化萬千的面貌。

要睇正常版請移玉步去Netflix/ 買碟

咩島黎？好撚恐怖

幾好睇, 又有翠如, 輕輕鬆鬆一集.

一出世就要獨立，勁過好多哺乳類

算啦 擺喺平日十點半都好難要求佢好深入 始終要大眾化

搵佢兩個做旁述真係痴撚線

有幾多人因為佢兩個而睇呢套紀錄片
反而想睇紀錄片嘅 係唔想佢兩個旁述咯

堂堂一套紀錄片大作都可以搞到咁樣樣, 真係唔可以睇少tvb嘅功力

呢個時段播啲知識性節目已經算擺脫膚淺架啦

如果多咗人因為呢套野而關注生態
都算成功架喇

其實睇啲鏡頭運用，真係勁高成本，全世界得英國佬肯咁做

啲仆街蛇好撚恐怖

Bbc雀鳥果套啲鏡頭又係好正
又係拍左幾年

今舖唔撐你啦美人

一開始我以為呢個係去旅行節目

剪得好係原紀錄片

cctvb 夾硬剪兩個鏡頭入去好膠
仲要賴係隔住時空對話,
係原片之間彈出彈入

呢d 真係官方media 先有資源拍
大陸CCTV 未到呢個水準
CCTV 永遠拍唔到
拍到都有味精既片

連登仔生存到幾多日

垃撚圾 推得個6頁
收檔啦大台 冇人想睇你播片呀 推洪黃出黎都冇撚用

好橙 一個post都未推完就無人睇

隻雀好慘

仲以為有英語配音 佢地好撚煩

幾個月前明珠播Planet Earth天與地2

仲好睇

啲蟹好得意

留名

屌 原來之前係明珠台睇過

唔怪之得咁熟口熟面

果次勁足本

屌 原來之前係明珠台睇過

唔怪之得咁熟口熟面

果次勁足本[sosad

原來係planet Earth 2黎

幾個月前 明珠足本播過啦

咁都可以翻兜

啲蟻好噁心 仆街

啲企鵝

爸爸

隻企鵝成身血 拍緊英雄本色咁

d 旁白

更加令人投入唔到

好偉大

癡線 個bgm好正

好偉大
人類老豆就拋妻棄子

企鵝好慘

點拍㗎，好癲

真係好想睇佢拍攝過程
係親身定點

日日無限輪迴咁落海搵野食， 諗起都驚

頭先隻企鵝啲血

150萬點認得番個老婆

呢套野有無making of

3哥已經配得麻麻, 有時會講錯左[植物/動物](不過都無人發現)

始終唔夠king sir, 志雲大師果d 引人入勝既級數

之前苗橋偉聲音導航

足本播一個鐘

播足4-5集

三哥果個係第一輯，而家第二？

3哥份稿會跟原著
因為有英文, 中文即時字幕

不過細心d 聽有時會講錯間中keyword 字詞,
但一間電視台, cctv 竟然無人知

我都唔記得

我果陣睇英文正經好多

半年前先足本播過黎

好似岩岩企鵝故事都剪左10mins

果陣睇左陣三哥都頂唔順轉返英文

最後果集 有個慕後花絮 講點拍攝幾好睇

呢兩套好多人買blu ray
要黎試機

食屎啦孌童狗

集隻洪狗啲旁白都有隱喻

鵰兄

擺明啦

嗒到埋口嘅都比人搶走 鬼叫自己弱咩

翠如對腳正撚到

啲熊其實入面係咪人扮

好得意啊熊熊

AV翠如

見佢地R得咁爽 我都想R
呢套真心正 但嗰2件垃圾真係搞到套野低質咗

邊到有得看,唔想聽到2件垃圾把聲

好想知係點拍得咁近又唔比啲動物發現

我半年前睇明珠台

英文名：Planet Earth II

啲毛好得意

已經冇人睇了
聲音導航呀拿

根本係Planet Earth II, 之前明珠台播過, 宜家剪到不倫不類
要睇睇英文版, David Attenborough旁白, script寫得好好

配埋4K畫面

之後仲有套blue planet 2, 講海, 又係好正

脆魚把聲好唔夾 有時仲有懶音

香港都大把蝗蟲啦
五一落晒黎啦

黃翠如好似老咗好多咁嘅

專登今日播

翠如對腳真係好正

呢套野製作真係痴線

平時有個人配開David Attenborough配得幾好
三哥簡直垃圾

因為佢一來唔係職業配音員,二來把聲比較沈⋯⋯
當然可能係聽慣啦

洪狗把聲想點

的士狗 鴕鳥

畫面ok喎

係出聲果兩件...

隻豬仔好慘

啲龜仔

其實d綠化城市會唔會好撚多蚊同蝨

製作組係咪可以幫下佢哋
張啲入咗城嘅玳瑁放返落海
入得去已經避過咗啲蟹所以唔會影響食物鏈
純粹真係人類嘅問題

製作特輯個旁白好過黃翠如同洪永成好多

為咗拍攝可以去到幾盡

點先可以做呢d工
覺得呢d工好正

真係好痴線，為咗近拍一個金鵰飛嘅shot, 可以做到咁

痴線，為咗生存

你係頂得順先好

因為佢地兩條友配音搞到好無意欲睇
而家睇返製作特輯至知勁野
真係揾條命黎拍

一開始就揾返平時啲配音員配好過啦...

淡水豚果個似乎最難拍

搵條命 又要有耐性
真係鬼佬先得

d龜好慘